短短五年，夏愨道變左公廁

跟住五年係立法會？

不如改做行人專用區

都幾好丫

有隻狗好想出名，你地會唔會幫佢呀？！！

隻過期狗仲未肯del小朋友相
大家幫幫手去佢facebook鬧佢好唔好

公廁黎 肉便器專用區

改做萬人議會

香港重光

其實實際黎講我覺得冇五年, 係69開始先咁。69跟大隊行完有D學生會拎晒旗諗住出, 但馬路邊佈防太嚴密出唔到, 同埋有個光頭佬一伙係度屌班後生 (非分化, 但係民主黨BOOTH見到佢做助手)。之後十二號睇直播見到得返D後生仔大學生少咁D中佬和理非塞住過唔到立法會, 跟住就有幾丁友出後面猶豫緊咁, 慢慢就出晒去了。616就有幾個眾志拎旗出去先既好似, 跟住條橋仲有人嗌今日係和平嫁唔好搞呢D野, 仲記得有條友話做乜撚又佔路之後最後咪又係落晒黎
之後唔洗講啦, 直播見到天橋都唔上, 一出到海富D人已經開始當夠鐘行人專用區咁封路過立會